已經輸咗？？？

成個熱門 唔係分化互屌post 就係係到同人玩對話 求其搵幾條友講下啲你地岩聽啲既野就打晒飛機咁？ 而加輸撚緊50比0呀 過百人被控暴動呀

得閒就推有用post啦

每晚五毛洗地好正常

睇撚到我好急 兄弟爬山去左邊 如果每個光譜既人都互屌 點贏？

輸？未呀
係人民心理關口未過同埋現實嘅問題不斷浮現啫

不割不分呀

push

推

真係要

停分化

行動post 幫推